賤種話 c朗帶領葡萄牙 拎歐國盃喎？ 今日愚人節？

我真係跪求佢精華

只係踢左1場威爾斯好波
就吹到佢全程帶領，無左佢贏唔到

實情有睇都知，佢分組賽全隱形
決賽直情同佢無關係

打匈牙利都隱形
你洗唔洗去配眼鏡

咩隊來？ 好似強隊來喎

你真係成個弱智咁
咁佢個場又係咪隱形
係咪唔係打強隊又唔計
好心你咁大個人反都反得有理智啲啦
成個怨婦咁做咩野啫

吓，我求精華
你班賤種搵唔到喎

原來真係弱智

仲要死撐

問你有無精華
話人弱智，你老母就真係生到你弱智啦

牙朗 決賽個場臨時轉左做教練 帶領葡萄牙贏波！

搵到你咪又係扮盲

真係夠膽貼

睇完捧盃關c朗咩事？

話左一定扮盲
定你其實真係去睇下醫生好？

咁c朗應該唔係神射手，就係mvp吧

全宇宙應該得盲x左既賤種，先會認為c朗帶領拎歐國盃

知唔知，原來你老母生到你弱智不突止，原來仲係盲

c朗在那裡

2016歐國盃最佳陣容

門將：卡斯拿斯（西班牙）

後衛：基比施拉斯（捷克）、比比（葡萄牙）、拉莫斯（西班牙）、艾巴（西班牙）

中場：派路（意大利）、基迪拉（德國）、謝拉特（英格蘭）

前鋒：蘭尼（葡萄牙）、法比加斯（西班牙）、恩尼斯達（西班牙） ()

做乜撚

咁你答我
冇佢贏唔贏到威爾士同二射一傳和匈牙利出線
咁個盃係咪應該冇佢份？

屌
都話左條友弱智加要去驗眼

2場貨仔
我無否認過喎

不過拎冠軍同佢 完全 無關囉

當你傻仔玩ja

你唔好當個痴線佬係正常人啦

想問下盃賽打一場？
咁西班牙拎世盃係唔係得小白卡斯有份
費托呢啲可以走先

。

你岩

哦
不如有出過場就有份帶領

2位院友，玩互呼應呃自己

唔係咁x廢嗎？

咁你答到我未
咩叫完全冇關

今時今日仲有邊個記得艾達
個個都c朗前c朗後

蘭尼都踢得好過c朗

哦，小朋友？
得啦，100份之1 帶領啦

你真係垃圾到好笑

你1個人無人呼應
自己呃自己

咩都係c朗功勞
你地識咩波

艾達都係比c朗上身
先可帶領葡萄牙贏波

都唔知而家邊個垃圾到笑
Btw找左你條約翰福音數先出聲啦
走數狗

已經走火入魔到呢個地步

哎呀

唔夠講牙

你老母生著你呢個弱智仔，真係喊三聲

佢會找數我罰抄連登會然王騎係引戰狗1000次

講真點先會迷c朗 ?
又自私黑隊友面 錦上添花就扮主角
hi到下又插水
傷出都可以話奪冠原因

成個小學生咁

就係傷出咗先奪到冠囉，明未

派路 我屌你老母

場場正選+隊長都唔叫帶領

仲有謝老四
假膠到

都話當佢傻仔玩，比位佢入，唔想佢走住

都唔知邊個先係傻仔，走數狗

樓主其實隱性朗迷 一日開3個po燈

樓主人生只係為咗阿朗而活 幾可悲

歐國盃銀靴獎
葡萄牙一共入左9球
c朗貢獻3球3助攻 比人講到冇份踢過咁

等餵唔計
助攻一定要一扭十再傳比隊友射